%Namen des Autors
\newcommand{\thesisauthor}{Max Mustermann}
%Titel der Arbeit
\newcommand{\thesistitel}{Das ist ein kreativer Titel}
%Genaue Bezeichnung der Arbeit
\newcommand{\thesistyp}{Projektarbeit 3}
%Abgabedatum der Arbeit
\newcommand{\abgabedatum}{30.03.2020}
%Kursname
\newcommand{\kurs}{TIF-17A}
%Studiengang
\newcommand{\studiengang}{Angewandte Informatik}
%Abschluss
\newcommand{\abschluss}{Bachelor of Science}
%Name des Unternehmens
\newcommand{\unternehmen}{Musterfirma}
%Name des Betreuers im Unternehmen
\newcommand{\unternehmensbetreuer}{Musterbetreuer}
%Standort des Unternehmens
\newcommand{\arbeitsort}{Musterort}
%Name des DHBW-Betreuers
\newcommand{\dhbwbetreuer}{Kein Betreuer}
%Datum für die ehrenwörtliche Erklärung
\newcommand{\datumerklaerung}{30.03.2020}
%Ort der ehrenwörtlichen Erklärung
\newcommand{\orterklaerung}{Musterort}
%Datum der Freigabe durch das Unternehmen
\newcommand{\datumfreigabe}{30.03.2020}
%Ort der Freigabe 
\newcommand{\ortfreigabe}{Musterort}
%Datum der Unterschrift des Autors beim Sperrvermerk
\newcommand{\sperrvermerkdatumauthor}{30.03.2020}
%Datum der Unterschrift des Unternehmens beim Sperrvermerk
\newcommand{\sperrvermerkdatumunternehmen}{30.03.2020}
%Adresse des Unternehmens
\newcommand{\unternehmensadresse}{Musterstraße 1 11111 Musterort}
%Email des Unternehmens
\newcommand{\unternehmsemail}{muster@mustermail.com}
%Telefonnummer des Unternehmens
\newcommand{\unternehmenstel}{+00(0)00000000}
%Variable ob es sich um eine Studienarbeit handelt
\newif\ifseminararbeit  %Deklaration
\seminararbeitfalse      %Zuweisung des Wertes true
%Variable ob es einen Sperrvermerk gibt
\newif\ifsperrvermerk   %Deklaration
\sperrvermerktrue      %Zuweisung des Wertes true
%Variable ob es einen DHBW-Betreuer gibt
\newif\ifdhbwbetreuer   %Deklaration
\dhbwbetreuerfalse      %Zuweisung des Wertes false
